[突發] Starlight群組親密接觸合照流出

冇人估得到

又邊個dup up偶像團體

Non non大喲

衰咗 以為係袁生

佢係star idol

哇架尼mud

又消費真昼

2人限聚